特發：CCTVb 今日（11/5）新聞頭條流出

1. 播返今朝會議混亂情況 （5分鐘）
2. 保蝗黨譴責 （5分鐘）
3. 湯嘉驊評論 （3分鐘）
4. 泛民回應 （30秒）
5. 廣告 （3分鐘）
6. 美國貿易戰作法自弊 （15分鐘）

更正：突發